[三星收皮了]韓國用戶5G版S10爆炸

韓媒透露，
一市民使用5G版S10途中boom boom boom

基本功能

無升級爆炸威力？

應該主點爆炸傷害

可以用s10玩俄羅斯練膽大法

三叔機爆炸都出post

Note柒之後到s10

用家問題

一定係老屈 三星係唔會爆炸嘅

外來熱力

好創新

咦 唔創新喎 之前咪試過囉

boom shakalaka

經查證 相中手機笨非三叔所生產
韓國笨非為於地球內 唔使賠 三叔又贏

三星，不意外

S10 Fan Edition

呢到有條友話咩電池改左物料唔會爆炸

Update左部機會唔會增加爆炸力

無計 馬化雲早幾日話買3星

三星首席打手， pixel 打手呢？ 火星人呢？

仲唔快快入黎護老母？

都係用華為好